張祺忠女兒： 「父母成日好開心好Sweet 。」；兒子：「爸爸仍然愛媽媽」

不可低估條友作古仔及應變能力，全家夾埋分家產